24號星期日有時間既....唔該問下自己個區區議員肯唔肯請一個義士..肯既吹雞幫佢

我個區已經答應左會

24號成家都會落去幫手